［I/A]超級機器人大戰DD 事前登錄 9月10日正式推出

Bandai Namco 宣布將於 2019 年 9 月 10 日正式在 iOS 與 Android 平台推出機戰系列的全新策略模擬 RPG《超級機器人大戰DD》，今天已可在 App Store/Google Play 事前登錄。

來源：

官網：

IOS:
AN:

好耐冇玩呢款

play store出左

出左apps都要9月10先玩得？

封測完都唔撚記得咗佢

好似係

LM

今日有無機玩得

9月10定而家有得玩

Lm

玩得

GOGOGO

洗唔洗刷首抽？

個9月10 假野?

入得了

D畫面

IOS 表示玩緊

低清成pat野咁

但幾順

入到去打其實ok

見到啲畫質突然唔想玩剷鬼咗

10抽

未睇到SSR有邊幾部

yo

我抽咗成隊天人 exia係sr

貓B

啲字睇到眼殘

喂hi sorchi

記得你

終於有game可以再一齊玩

hodorrrrr巴

邊個設計架個UI同UX

唔比skip教學

留明

你唔講都唔知有設計過

事前有SSR卷拎

點解冇啦啦玩得嘅

食個飯返黎繼續了解

10抽有資料邊隻好用未....

3% SSR

有一張SSR必中卷送

點解我隻機戰日文既....

教學+ 事前卷x10 + 必SSR
費時刷首抽了

對話仲要按正個next先飛到
是咪on9

必中中Z

係咪機師同埋機同一個 pool

岩岩睇到佢依D好似唔係一部機黎

中左兩個ssr
但d畫面好樣衰
似大陸game多過似日本

點解d機抽完用唔到

因為唔係機體黎 只係零件

抽哂D卷得隻眼鏡狗
又要捱多次個19教學

QOO果隻日文版同PLAY STORE果隻一唔一樣....
定兩個版本黎....

用完條女 開支援 有乳搖睇

但都係bandai

咁。。。機呢？

打故事先會有機體跌

抽完技要打主線打到拎埋部機裝落去先用到
佢機體任拎 D技就要抽

應該同隔離Gundam Breaker 一樣，
好似game 同 server 都一樣，只係入面唔俾你轉語言，
唔同語言要用返唔同 store download

反人類UX設計

唔係話抽機體武器同精神，部機本體係跟主線咩

佢故事一路打落去會加入

正想出 post 屌

我屌你老母個教學幾時先肯完呀
同我講結束，下載完數據都係繼續捉住我黎教

都唔知打到幾多ch先有Z比我用

有無自由高達

抽人好似仲正大波seed艦長

屌早知頭先唔使係PLAY STORE重裝.....

條女個樣 好似吸左毒咁

好撚醜下

教學10抽

要同一部機先用到個必殺都唔知刷唔刷好

好似有機體，技，同機師混 POOL ？

抽人機率最低

出擊緊無得換parts

飛巴係咪棄左七大

無機師 打主線跟機嘅
過d支援黎 抽唔到

安田典生好野嚟

原來招係要抽

冇機抽招技係咪把撚

一開波150石,要打幾耐先有多100石

重課GAME一隻...

冇log in3日

機打關就有了
基拉係佢的世界第三層

一層兩石

較聲較到最細都仲有聲冇撚得mute

首10抽抽到呢條女

佢將D聲較到最細都仲有聲 係咪on9迫人開住聲玩

快到

教學未玩完已經delete咗

送

即刻屌一聲

首抽?

D POOL多到抽邊個先岩

一開波送d野抽哂
好似幾好運

係咪首抽冇ssr可以re

負皮是我給的

我都刷下先

首十抽單初號機照開算
玩一次教學命都短幾年

講下e家個情況先

教學10抽
事前10卷+ 必SSR
Total 20抽 + 1 SSR

抽到咩機就去埋世界攞機

咁多女

hi

事前有冇得拎

全世界都有wo 完左教學10抽 dl左4x mb野之後去禮物箱有31份野

分享資訊

對e兩部無愛
準備去刷首抽

仆街啱啱抽完10抽del左

有冇得一鍵del save

兩隻SSR都係女 仲要唔識

圖

阿寶

牙貓就黎玩咩驚都見到你

有冇人要

個界面真係好山寨game嘅感覺

我又唔覺喎..

我都覺
好蒙咁想點

有冇巴打知IOS 點重刷?

重裝

ios永遠都係得1個方法刷首抽

無技嘅機撚到

中文同日文係咪唔同ser

次次開波都露下波先

孤兒

增加士氣呀

即時好想刷shit個艦長

正

係

拎晒31份禮物得150石
要打world1-4先可以多10抽?

教學10抽就係10抽
拎完31份就扭蛋轉第2頁同第3頁 分別係券10連同必ssr

覺 好多支那味

咪舊時嘅機戰質素囉

大佬,有冇G根

Wish list:
惡魔人
獨角獸
真三一

Wish list:
初號機

我中左惡魔人 但我想要風起雲動拳同毒撚

送過條女裝落主角機到有個專字
裝翻落自己部機到反而無

高達暫時得Z,馬反,UC,SEED,00同孤兒

想要VVV啲女

專屬公廁

SHIT
冇1套岩FEEL

我見有膠佳架既

點止呀

唔係得單機

WORLD 01
スパロボ初期作品群をイメージした世界に存在するメカ・キャラクターの作品
★デビルマン（原作漫画版）
鋼鉄ジーグ
マジンカイザー
超電磁ロボ コン・バトラーV
聖戦士ダンバイン
WORLD 02
『スーパーロボット大戦α』シリーズをイメージした世界に存在するメカ・キャラクターの作品
超電磁マシーン ボルテスV
機動戦士Ζガンダム
機動戦士ガンダム 逆襲のシャア
機動戦士ガンダムUC
真（チェンジ!!）ゲッターロボ 世界最後の日
勇者王ガオガイガー
ヱヴァンゲリヲン新劇場版:序
ヱヴァンゲリヲン新劇場版:破
WORLD 03
『スーパーロボット大戦Z』シリーズをイメージした世界に存在するメカ・キャラクターの作品
フルメタル・パニック!
機動戦士ガンダムSEED
機動戦士ガンダム00
コードギアス 反逆のルルーシュ
WORLD 04
本作のオリジナル世界に存在するメカ・キャラクターの作品
装甲騎兵ボトムズ
蒼き流星SPTレイズナー
ゼーガペイン
★ゼーガペインADP
★革命機ヴァルヴレイヴ
★機動戦士ガンダム 鉄血のオルフェンズ

姐係唔駛抽機
只要抽零件同機師就可以
岩岩中左D阿茂即刻再抽過算

中一招技加條女

千鳥

點解個個都玩中文

有冇人知首頁條仔係乜水
可唔可以轉走佢

Del game

good

緊係日文

唔刷了 個教學煩到

我玩緊中文

00加孤兒再加魯魯修

中文機戰點撚樣玩
大6到

補返啲資料先

又「次元震」

啱呀

珍

條女？咩來頭
招技係未翼霸個招？ 太耐冇玩srw

N年前D乜9漢化版GAMEBOY機戰咁

想轉日文喇

鋪頭有新手pack買，250水晶有10抽+額外ssr劵，抵過就咁10抽
送個150粒最好儲住先黎買個pack

一關先得2石
唔知要玩幾耐先儲到100粒

趁仲首抽緊
去JP STORE DL過啦

Del game 喇
回合制戰棋做得好差
個界面又hea
山寨game

巴野唔洗咁認真
予左呢隻係垃圾GAME

慘 玩中文比人歧視

中文咗

再玩多次教學我應該會吐血

same

見到戰棋差就諗到火紋

唔知有冇co-op
但戰棋黎講佢輸哂比夢戰
單純消費緊機戰迷回億
分parts扭蛋呢招真係

事前登錄既獎品有冇分日版定中文版？

夢戰已經係手遊界最強戰棋啦講真

火炆好玩過呢隻野

淨係抽到exia把劍

又唔係歧視
只係

大眾講開見慣見熟既
マグネットコーティング

你自己係到講
磁石塗層

TVB VS ATV

夢戰我比好過評價
但營運真係難抽
玩到兩個月打到60棄左

呢隻機戰完全係史前動物
玩法舊算喇，個介面真係有冇攪撚錯

唔識睇日文呀除左高達之外其他機又唔知乜黎

頂唔順太肝 但玩落夢戰真心好玩 頭3個月好撚迷夢戰

勝利兩隻字個design支到爆

條仔乜水黎

中文版都係笨大自己營運定比咗其他公司

中文應該係搵翻上次台灣班人幫手翻譯
應該都係自己營運

最緊要係咪活動同步先？
唔同步即轉日文

SERVER唔同既話有機唔同

劇透

洗乜理班on9
我睇唔明日文玩中文有咩問題
自己理解到咪OK
睇日文然後話鳩人玩中文
個腦裝屎？ 睇下劇情打下J都要比人話

有日文語音夠 介面中定日無所謂

利申:識日文

應該同隻Gundam Breaker一樣同步既
而家兩邊都有古鐵活動

最緊要睇劇情, 有中文可以睇得輕鬆D

癡線 係咪被害妄想症無阻止過喎

必中卷中佢灰左機

人地睇中文就唔好咁撚多爹啦
冇人想知你地係咪識日文
人地睇中文就唔該唔好咁撚多意見

巴打冷靜唔洗嘈

OK 比面你 繼續講翻隻game

唔洗咁激動
大家都係玩DD

唔係簡體就得啦

唔好咁講 大家都係打機姐
同埋我都係講下笑 唔洗咁認真

啲死毒撚係咁 要係呢啲地方搵下優越感
以為自己由細睇毒撚動畫睇到大識少少日文就高人一等

我地上面講緊中文點撚樣玩 無針過任何人 更加無話人 你條撚樣自己彈岀黎9up

第一次抽中好多SSR但有D唔想要洗data
搞到宜家抽親都中SR

係我唔好 亂咁講野 搞到大家誤會

揀革命機條路線先
幫火腿蛋同晴人扭轉命運

真心膠同last idea po話用白裝會生粒粒
然後有條撚樣衝岀黎:人地用白裝就唔好咁撚多嗲啦

做乜鳩

貪心,繼續刷啦

拎部獨角獸J下先

比面小妹 大家一人少句

頂唔順隻game

刷埋呢次開工, 唔係等炒魷

呢隻本身唔撚想入 連技都要抽 但之後見到機唔駛抽 乜機都可以拎到先想試下

只係強調大家應該都係一直玩開日文既機戰
用返日文介面會易明D 字眼

唔係話自己日文好撚7勁
自己除左2古之外1個日文都唔識

個位巴打自己上晒身

革命雞有咩ssr

然後令到另一位巴打都大師兄翻黎啦加入一齊上身

依家先開工...唔差在啦

玩返7大罪

首抽係咩位？？

啱聽

對吾至

洗唔洗刷首抽 好似好複雜

想知暫時有咩ssr可以抽？

唔洗SORRY

比個建議大家姐
最緊要自己中意

反正我予左呢隻GAME 應該2,3日就DEL

無協力真係唔會玩得長

為左大波惠點都要玩落去

張SSR券要點先用到？我禁落去無反應，同埋機體

真係咁惡頂？我裝左未玩

利申：十幾年機戰老屎忽，由Gameboy時代開始入坑

佢自己部機但又冇個專字，跟主角機

笑4 中文點都會易明過日文啦
就算玩開都係咁話
每個skill同精神有曬詳細解釋
扮乜春？

BANDIE GAME重課到仆街
祝巴打好運

SSR卷,中左個咩勝利手勢V 女角
咩黎架

開唔開好同系列

Hi佢，第二次係20抽內中SSR
好難中呀hi

唔好再嘈啦

中萬能俠算了
唔想再刷

又抽中垃圾
真係好後悔

我都係GB年代玩機戰的
好記得個時完全強化隻V2 會變 v2 assauit buster
勁到仆街

佢成個人生無順眼呢個字

唔好再回佢了

啱

柒到無朋友

話完人唔比人話得就縮翻入老母個閪窿到啦

G gundam
btw, 呢隻game真係咁差？期待左大半年了，好重課向？

未認真開始
但BANDIE既手機GAME唔會輕課得去邊...

第2次機械人大戰
一開始部V高達合體完全唔知做咩鳩
後來睇返動畫先知搞咩

你預左強化 抽技全部都係要靠課金 練度靠＄＄咁
要睇下營運想短炒定長渣

個時G GUNDAM跟條件會臬到石破天驚拳
GAMEBOY黎講好撚感動

勇勇勇 勇勇勇勇勇者王

最睇唔過眼呢種懶係高人一等既人
打個機都要陰d陰d覺得自己高level d

四葉巴

佢自己部機有SSR
個人係幫條仔打氣既

順唔順眼係主觀問題，睇得明唔明係能力問題...

頭十抽會唔會出SSR

係，跟住就開始玩 F FF, 玩玩下就十幾年了，到最近ps4 隻T有返g gundam我都好滾動

抽已經刷到就黎比腦細炒魷

過隻得舊機 等緊新過隻g

會，都係3%

巴打同年代岩咀形

而家有G GUN個D機戰我都必玩
好撚熱血

刷左幾次都係得必出SSR卷出SSR

機體配件角色 混埋一齊抽

送10卷可以中SSR

係咩？唔係剩係技咋咩？

me too, 玩T爆機果關要出哂G gun 5子+阿莉比+東方不敗，略嫌佢d招少得濟，畫面唔夠熱血

D機嘅大細都會影響傷害

又唔係簡體字 用既係繁體字都可以嘈成咁 痴撚線

一黎就中3 ssr，求其開局玩住先

正常 好似gunbsuter咁2L機肯定大力過Dgundam既M機

岩岩我都中左好多SSR但好多唔鍾意搞到宜家

一版得2粒石，有排先再中

對d角色有愛就開啦，反正玩到後段追技追parts既要課

刷到懷疑人生

+1

玩就應該唔玩住喇
觀望下算

早知中個sr技直開算

長都唔緊要，一定要點中個 next 真係頂唔緊

一開波都係刷番ssr d專機黎用?
角色又有冇技,得機械人樣先有?

係點唔準唔比過
又lag

個UI差到咁，衰過大陸game
刷左幾次首抽已經頂唔順del左

個next先係令人懷疑人生既野

機係固定，只能刷招

係 好撚on9

真係刷埋呢次做野

我寧願佢直接copy 家用機機戰d戰鬥畫面好過
隻鐵甲萬能俠

好似拎唔到3星無得打下一關

Half hour later ,

首抽重要過翻工啦下話

冇e個問題

眼殘睇錯

等緊收工

刷一次20抽加ssr要幾耐

過手癮囉 但一定打唔到落去

3點半已經等收工

但佢個 auto setting 好詳細，
可以獨set晒每一部機出唔出必殺同行動，
即係預你剩係玩抽

1 pack 得30抽

係 收4半

屌你冇freedom

首抽有無剎那機

佢係想個架構整番做傳統機戰咁
但係課金抽招真係天才先諗到

關名白色巨獸,又有unicorn用
打完得z同重高

有EXIA

獨角要6話先有

唔係點搵食呀 一定大把課架啦
演出都有得抽呀

又係你

手遊要賺錢 佢set課金抽招就可以出限定技

三個世界都打得？我以為揀死一個玩

收6表示

4個都可以任打

有愛已開局
即抽即用

又見到尼馬巴

機人黎講，限唔限定都係得咁多招架姐

有聖戰士隻精靈仔

拖爛衫！！！！

想知佢d機點出比人打就真

虎哥!

DOWNLOAD玩左一陣, DEL左
好燃癲, 咩野都要抽, 唔駛抽就係素材地獄

教學首係唔係必出ssr?

又係一隻奶黎

那裡都是我

有冇人都係好LAG?
而且個介面好唔User friendly

有gundam 就有me

唔係

好順

機好似係劇情會keep住比
但係要你抽招

唔止LAG, 而且我覺得佢LOAD野次數好似太頻密

係 但之後出d機唔知佢會係活動關出黎比你打定主線出

有無試過全部內容dl哂？

我仲首抽緊

工都好番?

一齊首抽

2隻ssr起咪算 包必ssr卡

課呢隻就一定唔會架喇

加好友做日任

ID: 146913142

爆一部機即輸

今次仲要一張SSR就係張必抽卷

飛飛

巴巴托斯(天狼星) + Z MEGA巨炮 換初號機SSR有冇巴打同我換
刷撚到手軟都抽唔到初號機

5次首抽共計100 抽未見過任何一張SSR

打哂1條路線就有得刷古鐵

有冇日服Ching加好友?

245295907

到底有邊隻game可以唔使見到你

有 龍胖

啲石難拎到

root咗機既巴打del咗呢個file就唔使down
過data重刷

直接清除資料

我講緊入game之後嗰百幾mb

有米妮瓦
我開局算了

補圖

唔該巴打

刷左次 都係得ssr卷張ssr 爽

垃圾bandai得嗰3％點刷啊

3%唔係算高？

一次就搞掂
冇愛求其玩

屌係咪開波算 點樣留住呢個acc先再刷

刷到就黎懷疑人生

其實都幾悶 有佢自動係咁打

有GGG仲唔夠

加埋先3％，隔離breaker5％

就係ggg所以先諗住開
但係想刷下

多過一張ssr仲想點

我返去玩機戰omega算

呢隻搞到我想玩返t
Ps4買左未開ns就爆左一次

其實之前隻機戰CC仲好玩過依隻
不過已經無人玩...

個next掣真係好撚難頂

千祈唔好再刷
我已經係成功既好例子
因為第一次覺得未夠好所以咁刷點知1點刷到宜家

冇得繼承？

其實係唔太想要雷茲納所以成個扔左佢

一係刷日文版

仲有切腹太刀

原來果個係切腹太刀

唉唔識呀
如果呢隻ssr係識既已經開左

刷咗成個鐘，頭嗰十抽未見過ssr

係咪呢度可以keep acc？

神作革命機VVV

巴巴托斯太刀就話姐...

巴打，我有uc ntd，同你換？想要ggg

我再刷到ggg先算

又幾靚

我什麼也沒有.jpg

加好友
145203604

要打完關先拎到機
打完世二又要返轉頭打返世一

早左20日有冇首抽推薦

唔鬼刷教學又長SSR率又低，橫掂都似係玩兩玩就會棄既Bandai game

返緊工第一野就中SST EXIA 首抽都唔洗抽
係愛既勝利

勇者王 加紅蓮

有排升d機

pw 111111

咁堅 唔驚比CDROM搶左去?

獨角獸同艾斯亞

唔記得加密
2ssr基本喎 唔係特別野

大家啲石唔好抽
係商城用黎買包
250石十抽卷加一張SSR卷

仆街, 抽晒
單抽中到SSR, 但重複左

仲要有女

加好友 一齊玩

返屋企down先

驚都入唔到

玩左一陣

點先有ssr卷？

點解巴打你果張咁靚既
我用膠佳架做封面 好似大陸game咁

因為用左專屬SSR招

打完出黎維護

哈 維護

刷到手都跛

一定要禁中個NEXT抄左個IT啦

我屌佢老味

刷首抽係咪就係教學𠴱十抽？

屌佢老味

個SSR必中券點用，禁落去無反應

岩岩試緊玩
出D提示又慢,load又慢,睇字仲多過打
而家突然話維護
無耐浪費時間,del game算

笨大一貫垃圾ser

係咪冇體力計

但係幾耐先夠250

扭蛋用

垃圾

仲衝緊世界2拎初號機

巴打係想換?係嘅我留返比你

首抽有黑三一就算，唔刷了

維護

刷緊先黎維護

我都係

不過佢10抽要250石 打1關得2石
其實幾灰

唔洗

我慢慢刷

黑三一咋喎 又唔係真三一

轉蛋 狂右拉會見到個卡池

有真三一咩

刷到買到新手250就放置play

靠打關死得啦
都係任務活動果d
課就不了

無課係咁架喇
想快咪課金

咁好人唔洗有償石買?

等陣試下先

人地條女放sup用。你放落技到

參戰作品
★《惡魔人》
《鋼鐵吉克》
《真蓋特機器人 世界最後之日》

唔想刷，會玩嘅一定課，唔會玩嘅咪開局玩住先，同埋我鐘意黑三一多啲

等陣試thx

但個pool係咪有真三一先

SUPPORT個招精神點出

見條SSR女有信賴 但搵唔到點用

好呀維護唔駛刷住
放工先繼續

維護緊 無人答到你

利申：用緊科

根本未撚準備好摸清佢個底就維修

要裝番招技先得

有冇卡池望望

如果你地覺得load得慢, 可以去設定>>全部下載, 之後會快好多.

不過好似唔止咁少

ユニットパーツ 特長
単分子カッター・スパイラルチェイン
単分子カッター・スパイラルチェイン
ウルズ7のオーブ
排出率：0.090％

GNソード
GNソード
ガンダムマイスター(刹那)のオーブ
排出率：0.090％

超電磁スピン
超電磁スピン
リーダーシップ(バトルチーム)のオーブ
排出率：0.090％

NT-D連続攻撃
NT-D連続攻撃
ニュータイプ(バナージ)のオーブ
排出率：0.090％

クロスレンジ・アタック
クロスレンジ・アタック
ニュータイプ(アムロ)のオーブ
排出率：0.090％

マルチプル・コンバット
マルチプル・コンバット
元レッドショルダーのオーブ
排出率：0.090％

ハイパー・メガ・ランチャー
ハイパー・メガ・ランチャー
ニュータイプ(カミーユ)のオーブ
排出率：0.090％

ジーグブリーカー
ジーグブリーカー
サイボーグ(宙)のオーブ
排出率：0.090％

V-MAX
V-MAX
レイヘの指示のオーブ
排出率：0.090％

高エネルギービームライフル連射
高エネルギービームライフル連射
SEED(キラ)のオーブ
排出率：0.090％

イーヴァリフル・ハイパワー
イーヴァリフル・ハイパワー
フェノメナー(メグ)のオーブ
排出率：0.090％

デビルアロー
デビルアロー
デビルマンのオーブ
排出率：0.090％

ホロニックブレード突撃
ホロニックブレード突撃
セレブラント(キョウ)のオーブ
排出率：0.090％

ブレストファイヤー
ブレストファイヤー
一心同体のオーブ
排出率：0.090％

オーラ斬り
オーラ斬り
聖戦士(ショウ)のオーブ
排出率：0.090％

天空剣Vの字切り
天空剣Vの字切り
リーダーシップ(コンバトラーチーム)のオーブ
排出率：0.090％

ヘルアンドヘブン
ヘルアンドヘブン
勇者(凱)のオーブ
排出率：0.080％

滑空砲連射
滑空砲連射
阿頼耶識(三日月)のオーブ
排出率：0.080％

オウル・ハーガー
オウル・ハーガー
ディアカスのオーブ
排出率：0.080％

輻射波動機構
輻射波動機構
零番隊隊長のオーブ
排出率：0.080％

ゲッタースパイクブレード
ゲッタースパイクブレード
伝説の男のオーブ
排出率：0.080％

ハラキリ・ブレード
ハラキリ・ブレード
カミツキ(ハルト)のオーブ
排出率：0.080％

日版同中文係咪共通 ？定唔同server ?

聽講 同ser

有無大大 有勇者王既帳多。刷到佛誕都唔中SSR

都係開波算 都唔荒玩得耐

D大招係每個故事出兩次？

參戰d慢慢加,但到時棄左未就

用緊毅力去刷

可唔可以玩晒日中兩個

應該同ser吧？

可能得?唔同區既app

可以

睇返個日網評原來中左2隻SS rank

維護應該會送石掛

唔靚反而覺得似AI社整

其實都希望DD吸到金
咁下一部正傳就有多d經費

唔好FF 太多當睇故仔驚玩

中到滑空砲連射
阿頼耶識(三日月)のオーブ
有愛直接開局算…

家下有愛就開啦

反正好多人的SSR都唔係最強機同技

真，擺明留黎搶錢

好似得GGG招風超雲動拳有啲睇頭

其實個玩法係單機打故事？

開番可以繼續刷

只係求兩SSR開波都咁難

唔通 合作打圖咩

求網link

好撚伏

Auto ing

原來中文同日本版 唔可以互相引繼

我一直洗緊日版

咪話唔同ser

寫教學條友食屎啦

戰鬥冇專用音樂真係扣一半分

垃圾到仆街

個教學好撚長
我要刷首抽阿

點轉封面

出擊小隊排第一果隻

擺佢做第一隻

原來刷個封面都有得睇其餘三隻

真係好大陸feel

仲長氣過D阿婆 又慢

160606067
好友

無得mute聲係咪弱智

NEXT NEXT NEXT NEXT NEXT NEXT NEXT NEXT NEXT NEXT NEXT NEXT NEXT NEXT

第6章已經開始唔夠做
仲要第9章先開到部初號機

改左機未

改哂落一部度

角色平均食曬d +2000定2500 都上到20 lv
每隻多400~500攻

限時限次數關打輸都當一次
咁19都玩唔耐

家下一開波做都係衝一條主線
打到咁上下活動可以開放埋機師訓練關野,每日打得3次?

Bamdie不意外

係咪要抽中機體先開波
全部中SSR招有咩用

機師強化關點先開放到

得招同人抽, 機要推故事先會加入

得招抽架咋

推主線我打完世界4就開哂

兩張SSR算唔刷了

想問日任點解做極都唔識解？
定係我做錯d咩

差一個編成唔知乜鳩

2石

真係好垃圾 完全唔好玩

果個係用fd過關。應該無理解錯

但個d改造。養成。做完都話我未解

要打故事好後先開駕駛員練武關今日未必有啦

打養成素材關唔係養成人物

係喎。stage。 眼殘睇唔到

164996631
加好友

屌連必中有5張SSR

就咁開局啦

玩完教學已經想del 之前隻機戰cc好似仲好玩d

我都覺

完全唔知玩乜

火腿蛋呢句真係好正

118963942
日ser加fd解任拎1石

e隻full auto,刷料升機體
應該要就番故事mode練曬d機

仲有個UI差撚到 連開個禮物盒都要按幾次先中

我無呢個問題喎

打完世界2 有5票

狗仔

兩張ssr都係支援

290691648

到底咩叫二連鎖

刷左8次都無SSR

啲石孤寒到

break 之後連續攻擊啊

WISH LIST
(必)勇者王
EVA
真三一
鐵甲萬能俠
刷緊首抽 教學比個SSR先

thx

207327178 SSR EXIA
加好友

嘩屌，古鐵打第一關第二小關就唔夠打

我打d雜魚機冇得break佢bor..

古鐵點課返黎

教學都係寫 WEAK的攻擊打果部機 打到BREAK 之後連續攻擊

商城交換所見300粒粉紅色野換番黎
唔知點拎

加好友109695279

活動關

比新加入嘅人 一個刷首抽方法
完成教學>10抽 (刷到出SSR*1 /以上)
DOWNLOAD DATA >10票抽技(SSR/隨意)+SSR必出
好運就 3 SSR技 唔好彩就兩技 睇你開唔問局

見到,岩岩打完主線,開左鎮壓

三一死忠留名

首抽3ssr

唔怕哂挑戰權既話可以打1場退出拎10粒coin打夠30場換隻古鐵番黎先

佢係必彈3次特惠資料
我用電腦佢會正常彈出黎
唔會撳箱先彈

20抽0SSR,但佢個19教學,唔想刷

唔到我唔放棄,第2定3關已經滅團咁濟
車輪戰要練一堆機先得

有D悶

第2關仲頂到
第3關隻boss有1500下傷無效 而家唔break根本打唔入

刷左成日，開局玩下先

抽到ARX-7 招SSR 咁多招抽招最畢既

有個帳20抽中4ssr 但全部唔撚識既
之後有個刷中基拉 即開

126175210

有無中文巴打add fd

呢2隻SSR 有無用

我諗最緊要有愛姐啲SSR 反正機全部送 你都唔想場場都用4隻強度雜魚上場打掛

id 647787058
日服

190038981
求好友

玩機戰開auto真係不了果斷熄左

點入好友打

第4個位有好友字眼 撳落去

刷住6個先

得2條囡都唔知開唔開好

搵唔到既?

。。。。。

完全唔係機戰黎, 同果D 儲夠能量出一次技既放置PLAY GAME無分別, 仲要生硬戰鬥柒, 好失望.

其實大家唔駛刷
我夠膽講一個月後至少一半人棄

岩就囉去
pw:123456

幾靚

點先開活動關？

呢度又見到你

打哂一個世界既主線

你係邊見過我

成年前mff 同gundam breaker
Mff癡線佬生化閪兒

勁。

右下咪幾好
你諗住刷咩

巴打如果有勇者王多 可唔可以比我？
刷左幾個鐘都未出

隻驚太糞
頂唔順
Del了

機戰真的是越黎越伏

日本人首刷推介

個連續攻擊係要每次行動都打中人

有睇我條link

想要Exia

已經好好 我刷極都係得兩隻SSR

除左一定洗錢多過買隻真機戰外
就係玩法都好唔機戰
垃圾game
早刪早著

個心同時間返返 就死既香港

有人試咗放人落大技到會放咩技未？

講到機戰要用腦玩咁
咪又係睇能力禁制睇動畫

好呀，依加開左10個，刷快d

你部機幾錢 跑得郁10個

勁

隻驚覺得仲可以玩下既
但送d石真係玩過既驚入面算最少果幾隻

188839111

機戰都是快d摺埋好過

越黎越破壞我的童年回憶

跪求SSR單分子刀

會唔會有紅蓮式唔要

開獎

差到

大曲MON

最煩係個NEXT

無招GE機戰仲係咪機戰 我玩機戰最鍾意就係逐招逐招睇

Ching唔要比me

抽咪有囉
俾唔起錢又要玩新招

呢轉我諗無人想要啦

好友 加

冇機

紅月卡蓮

輻射波動有巴打要

我洗走左…

唔緊要，好快又一轉
我次次都放個pw出黎，大家自己簡

217712930
加好友

刷左好耐 於棄
最正係勁過4SSR 不過4隻都無性趣
岩岩刷左2SSR 獨角獸劍+獨角獸女主

開波算數

請問一下ARX7單分子刀ssr係咩樣？唔識日文搵唔到

有人打夠250換必中未

課爆都係得2招入場 課金可以開格數我無所謂啊
將推入BD D錢推入去呢隻GAME

係10個MON同時過到教學

唔係一招咩

玩玩下發現唔撚對路
得出4部機 我屌呀

普通加必殺咪2招

普攻好似無得轉？

D人話抽咪有 咁我咪好心同佢計埋普通招入去

係咪每場只可以用2次技

後面鎮壓戰就會用盡
有排你練d機

252529963 加好友

邊到㩒用好友機解任？

入場前右上角綠色字button

都話最好係你

你刷到未

得DEVILMAN , Z , 聖戰士
開唔開好呀牙貓

屌隻game係咪on9架
諗住抽到隻萬能俠就起手算撚數
點知萬能俠嗰關限制唔俾原創主角機出擊

我本住有鐘意嘅野就開嘅心態

116230023
日服 adddddddddddddd fd

你有佢要岀過隻會變咗你過隻 咁只係你打少隻only 唔會唔俾岀

devilman係咪姐係人型果隻7頭

打哂4個世界都唔夠250石

屑你老尾 係呀

我打咗一個半 差50

cls育成果關點打

個樣gay gay地 襯你

打哂都唔夠
要打埋EXTRA

有z就開啦 反正呢個垃圾game都係玩一個禮拜左右

想要中二少少既機
例如ZEGAPAIN, 革命機,UC

另外打夠250次戰鬥好似有張必中SSR送

打完一關得兩粒石認真?你話20就正常姐

玩到9月1 就回家

add jor

有冇辦法睇翻邊d關未三星

埋黎睇埋黎簡啦喂

玩到心累 棄id一個星期

必ssr扭蛋機出貨list第一個就係佢

re

199249128

冇coin水第三日 翻左去玩pad

巴打第1行第2個紅蓮式可唔可以比我

勇者王

想要右上角個

等九月一回氣啦
由弓開始無停過1

第3個先岩 講錯

巴打右上角可唔可以比我

推

自膠睇錯

added

巴打第一行右上角可唔可以比我

等等我，我轉頭sd出黎，我有野整緊

到底每刷一次首抽要禁幾多次next

我重練死一部添
不過都唔夠資源練多部暫時

290200685

原來有力王打 但未開到

無w無g無機動戰艦

ID 106013440

無FAFNER 無斬魔大聖 無五星物語

全部機都有得打 係無ssr技/sr就好廢 sr其實都好垃圾

你睇左交換所先
可以換齊力王全套

啱啱睇到 打咗20粒

我未開到

衝世界1 好快完

開左幾多個AC玩?

卡關

呢隻都開2個嘅話會想死

又冇得左手交右手

宗介係咁miss,囉極都囉唔到2連鎖

打完兩個世界都仲未夠十抽

仲有玩

終於刷到勇者王

剎那GN劍係咪廢
無咩人講咁既

真心覺得痴撚線

佢打完一個世界有5張卷 岩岩十抽完 炒哂

多一隻sr都好壓制戰好撚癡線

多都無用啦 d機咁撚廢得3千血 佢又限鳩你每日打3次 痴撚線

戰鬥要load
介面要load

雖然已經比年頭測試時快左

但真係零課玩住先
等出switch隻機戰V

升機定升人會勁d
打緊世界3 升基拉定刹那勁

點樣先可以快速刷100石

呢個技係咩技機用?
邊個世界打到?

電擊排名

部翼霸好似唔識分身又冇奧拉盾
係咪所有機體都冇特殊能力

有冇靚AC

可以信幾多成

革命機VVV部火人, 第四世界第7話打完加入

輻射波動機構 好唔好？ 第一次玩依隻game

問台豬拎左個

日網話係s級起手

刷到兩條ssr囡
開「波」了

thanks！咁都ok，見到大家咁努力首抽，我好佩服

已經唔想玩
暫時睇就係刷錢刷錢升機,佢限咩機就用咩
但未計要抽技先勁d

想要切腹大刀有冇巴絲中左

惡魔人廢到

廢唔緊要
問題係樣衰

真係有d無聊，唔知做乜鳩

打錯,刷料
每日限打3次
要練滿4隻都有排

想棄

玩左一陣已經刪左，感覺節奏太慢成日Load，加上只係一味刷同升機，唔知仲有乜可以做

我覺得一半左右

好似玩緊Dc版既ALPHA咁

alpha 好玩好多

係咪最好刷到ssr先開局？

玩撚咗成晚都未夠250石十抽

唔知玩咩

登入第二日送5件r升lv料
得喇呢隻game執硬

當年se。。。。

招SSR 好友過關

111272648

究竟ssr啲人技招精神點先用到

有冇人知? 定係玩到後期會有?

去設定到全部下載左先

點解我抽到部主角機招SSR技都唔俾我升機師招DE.憤怒有條件?

幾時先可以mute左D聲

EVA 初號機冇AT力場.........

507179672

大佬人地新game一開波大把活動送呢樣果樣啦
即係你覺得呢隻冇問題？

加好友唔該
296254532

145203604 好友＋＋

算啦 新坑往往都係需要百屌成材既

3%
仲要唔包你抽中技 會中支援
邊個會課

經過id之後 對呢d對待遇已經無feel
依加id咪幾好玩 俾人屌咗100個po

教學要撳個NEXT真係好反智

首抽都廢事刷直接開波算

如果你有玩過之前d手機版G-Gen同機戰就知笨大不嬲都係乞衣黎
凈係見過最舊果隻G-GEN派野係數百萬當係碎銀咁派
但都執柒左好耐了

加好友

過隻好玩

果隻G GEN我以前唔玩都成日隔一排登入拎獎純抽卡

全部機得兩招用
每場戰鬥要load
戰鬥動畫超柒
機冇特殊能力
完全吸引唔到人玩落去，
整體黎講仲柒過d大陸game

呢隻課20抽 夠買隻G GEN OR 機戰 單機玩

磨勁耐先一關 打到2046先得果幾10石

見唔到誘因課.. GBM都話有衝動抽 呢隻反而無咩癮

素材關咁Q難
2-30%都係咁中,一下扣7百幾

呢隻玩落似 OMEGA
即係課金都要玩到爆肝

咁你鎮壓會玩到喊

DEL GAME保平安

OMEGA凈係抽機Only
出OP機無課玩家ALL IN都可以玩到落去
呢隻又抽人又抽機肯定越後面越痴線

隻game Hea到

加fd 271398184

你肯定玩到落去？
唔打鬥雞就係囉

屌好葡萄 鬼仲刷緊short既

一開始出嘅野好快就冇用啦，
正常手法，之後一個月一次限定野

搞咁多宣傳出隻垃圾 笨大係得既

最on9就係呢點

過下首抽癮就好喇 直接買game (switch ps4)好過
畫面 系統都好唔掂 大把棋類 apps好過佢

笨大出糞驚呢講 係首屈一指

即係呢隻野其實係為左反向宣傳機戰ggen
“課呢隻不如買隻game黎玩”
根本就係想人咁諗

我也delete game 了，game 玩人

龍珠雖然4年已經悶到唔會玩
但係論佛心 係幾好既
玩法初初都冇問題

bandai game真係無課必勝
你有你hea整 我有我hea玩

11月新出G GEN
做勢

我都服左，竟然整隻咁既game 出來

加好友 202331970

gundam 有邊隻唔係柒
bandai講好少少咪就係得隻龍珠

屌宜家睇隻得幾套作品既ggen都覺得冇之前咁反感

201石打夠250就可以收工

238中

打咩關

百變online界面

未收得工

世界

衰過game玩人
佢好似直頭唔想人玩咁款

係咪每個世界8，9關 即係16，18粒一個世界？

世4 有十關好似

都係俾盡6，70
重差30

打哂1條線有5張抽卷
打哂4條就有20張
不過石就當睇唔到啦 1關2石唔知邊個天才諗出黎

加好友 291431352

要煲陣先， 不過好𠹌多野要升級， 重金味

使唔使刷首抽？

136337703 日版加好友

要

打夠250次任務有張ssr卷

首抽係呢隻垃圾驚好重要

因為你打爆暫時全通都唔會抽到第二下10連(用石

250 石保底SSR重覆

有d設計有可取之處嘅
但成隻驚簡化得太犀利
同埋為左抽蛋機制將所有育成parts化係好反智

先前話封測收集意見，收集完都仲係咁撚柒就食撚屎啦

1. 戰鬥冇專屬bgm（好似出大技時有？）
2. 戰鬥對白黎黎去去都係果兩句
3. 部分機體既原生機體能力無左（如分身，力場等）
4. 可帶既招式得兩招，仲要有一招係唔換得既普攻
5. 無左殘彈同en限制後可以話係0戰略性
6. 成撚日都要load

如果Bandai你純粹想cap機戰迷水既就唔該你收皮，先前果隻cc機戰都好玩過你

5係我最在意

佢250石果個包買唔撚到
一買就彈番出去登入畫面 on99

bandai緊係簡化晒再慢慢擠牙膏咁出新內容 問卷就算啦冇次有用

同我認知嘅機戰差好撚遠
放置play算

我買到

你咩版

IOS from apple store

無 bgm 就預左
但古鐵有無？

加fd: 260879511

都係del驚保平安算

加好友
196492189

刷左陣，啱用問我拎 tg:
最好係ios，因為只係21抽，仲有150石

Ios 有無得快刷？？

獨角獸個兩個都送咗

連埋首抽 total 30抽，石未用，
加好友：274336766

已經2019年 個UI仲可以整到成隻web game咁
抽野個演出又係勁hea 中ssr播返條戰鬥片 慳皮到

一齊棄驚啦
同我出返正傳OG啦
D你老母咩寺田

DD正呀 , 同埋X-Omega 一齊吸課長奶粉錢出正傳

好心一開波送夠250石啦 咁多野要抽都咁小家

首抽突擊ssr 開唔開住先 無刷過
加好友109938531

邊個咁睇唔開課

個game好多野要load
依類型既game都係咁樣？

289441285
中文好友+++

已pm

屌機戰都諗到有得課金真係天才黎
我咁多個鐘仲未抽到ARX7

有人要？

已送出

有科？

課

ios reboot過都係買唔到包囧

無

課左咁多個鐘都係冇出單分子刀
紅蓮開局算

屌打錯 刷左咁多個鐘

114944131

算啦

用手機開番nds模擬器玩機戰W仲好

單機game玩法要人課金都痴線

你話佢平宜家一半我都會課返一二百
屌貴撚到咁等執啦

加fd
200029700

其實bandai直接將以前gameboy果隻機戰link battle既模式照搬過黎開發一隻新game仲好啦，果隻其實好岩做手機game

507179672
互加，thanks

Sor應該係
144445138
互加thanks

棄game保平安

笨大呢幾年啲 GAME 伏到喊
呢隻對比隻 breaker 我覺得算好
breaker 禁個制都好似 lag lag 地咁

你話佢手機GAME節奏又好似慢左D
話佢同主機手提機個D比又太簡陋
呢隻野都唔知算係咩咁依家

得返第一個

根本機戰LB / 機戰學園應該就係手機online battle game

終於刷到
不過喱D垃圾驚 都係玩下就算

係250粒星

250次

係，特別是機戰lb, 個對戰系統簡單刺激易上手。
仲要因為係冇故仔，所以可以點加新機同crossover都得，又可以出限定特別機引人課金。

但bandai一定唔會出呢類game架啦，佢一定要出D速食，可以引到人課金，仲要係一大班人課，cap左後之後就由得隻game自然死

剛剛開始玩，抽到兩張SR。想問呢隻game 係咪焗你課金否則唔夠打ge 類型？同埋d 機係咪慢慢隨劇情拎到？
對上一隻玩ge 機戰係 機戰J 了。見有隻電話可以玩ge 機戰當係回憶下，希望唔好被屈課金

10抽加10卷加ssr卷都係得兩張惠，一張電視姬，加張ssr v型電磁俠，照開hea玩先，反正單機game

無聊到連教學都玩唔完

問題係呢隻野點吸引人課
唔好玩都算
介面柒圖柒動作柒冇樣掂
趕客

開啦 反正唔過一個月

係咪彩色機先有ssr

175926871

求加好友

你鍾意點整堆技 點樣加成都得
可唔可以還返機體特性 例如 盾 力場 之類個D來

果時隻機戰lb可以連線對戰，可以用既機體多，係game入面機體同機師都係要買，bandai你咪照搬過去由買獎抽囉。

對戰系統又簡單，限住得5格cost去砌隊對戰，而機體就按強度分左1cost,1.5cost, 2cost同2.5cost。機師又冇話限死一個機師只可以駕駛果部機，只要係同系既就可以轉，咁就可以因應返機師既精神同能力去組隊。

對戰時武器又分左近距離，中距離同遠距，唔岩距離既武器係攻擊時威力大減甚至攻擊唔到，而威力較強既武器通常都會有負面效果，例如自身氣力下降，使用精神不能，防禦力下降等。而各機體既特殊能力如盾牌，切擋格，力場，分身全部都可以用返，仲有各自既特殊效果。

20年前既gameboy遊戲都做到，點會今時今日做唔到，係bandai無心做又當機戰迷on9想cap佢地水所以整隻垃圾出黎之嗎

乜野係二連鎖 岩岩玩緊甲兒個關

好似谷爆一兩隻易玩過練三隻，啲氣力加到一個程度就開始無雙

暫時睇呢舊屎可以食多一個月
佢唔洗你抽機, 結果仲農咗, 要凸咁撚多次, 仲要改造刷野...

大大,唔要個時可唔可以俾我

打完世界4 24張券+1張ssr卡+226石 算係咁啦 佢中間送好多抽又無理由唔講嘅

你睇多次先

會送ssr?

張SSR卷要打哂4條線就拎到?

打第250次關就拎到

打左110場已經解左2XX粒星
不如你試下先

唔知星定關 咁上下啦

講緊3星通關喎
我打左14關佢寫我36/250

打一關都耐到咩咁

我差1條線 而家跟住個指令做 好撚長

屌佢寫250個戰鬥任務 fake撚哂

扮工由佢擺隔離auto

點解dd叫風起雲動拳但機戰t唔係 公平咩

因為星星係叫「戰鬥任務」

機戰T 叫鐵甲萬能俠 但 DD 叫無敵鐵金剛

突然有d懷念以前隻Online Game SD高達

幾team人各自為政咁嘅feel

咩SSR 先係最好？
手上有 Nu Gundam 同 Strike Gundam

你鍾意咩系列就刷咩啦 琴日先開服
但暫時係機技->輔助ssr 數量越多越好

屌你免費果十抽抽極都出唔到兩SSR

係唔係香港/台灣 中文嘅分別？選項有得較

屌你世界4有個任叫革命機打爆部軌道飛機
但係40%血會走

霸地戰點打
唔係要全部機都升下
area1 第二關都卡了

停AUTO
BREAK完爆精神囉

唔關事 就算機戰較左香港都唔係叫風起雲動拳

選香港都係出無敵鐵金剛

無得break 唔係大佬黎 大佬上面另一部機 本來打得千幾傷點一下爆40%血

機戰T可能係用罪大既翻譯team
呢隻就要自己做返

我都係打到第3
係全部機都要升

證明左我仲差世界4未打

有冇手足仲刷緊

268198422

歡迎加我

屌你老母點升啊 又冇素材
素材關一日三次 仲要每日同款

強化

第二關都卡? 我諗你未裝返啲技/輔助
因為area戰要再編成過

全部main sub 30lv

機體改造谷死一部先
定係分散投資?

我谷死兩部先, 隻鐵甲萬能俠好撚硬

改完5格之後D素材好難有
我第1部全5格就升第2部

有冇巴打已經過左改造關3
大約要咩配置先過到

d強化素材鎚仔要黎強化
咁d望遠鏡啊盾啊有咩用

日 / 港台
係咪無得互加好友 ?

送晒了

我日, 好似都加唔到呢到啲巴打

咁垃圾

個任肯定有bug

可能要你改造max先做

其他任係打跑佢都計完成 係得呢個唔計 一係佢打錯字 我依架試下用三日月打跑佢

打爆真是要打爆的
btw呢個驚冇得回血真係on99

咁木水我開唔開得局

npc機好似會回血

就黎打完3個world了
但10抽 0ssr

主角都有信賴

一次信賴

想問日中可以互通？

咩來

粉紅頭髮招support精神

重高達都有兩次都夠用 啲隻垃圾game完全0戰略 完全係數字遊戲 升兩三部機 不如升死1部 之後其他用有信賴既角色 等個一部衝出去打曬。

但你咁樣咪冇得auto
同埋邊隻係重高達

107994551 求加fd

高難度 先咁出 平時1部主力auto得啦。

依家係已經出左?

尋日開咗ser, 可以玩

thx 刷下首抽先

咁邊隻係重高達

exia第幾關拎?

下裝咗咁耐都唔覺有得回血喎

要用落大技位到先有？

要轉精神啊

要2ssr 先開驚? 咁樣可以嘛

依加先知有轉

蠢過隻貓

頭先必ssr卡中咗exia

好多機唔識 唔知你地講咩

中部有後繼機既技好咩

睇劇見到最後拎翻部exia岀黎仲熱血過佢00第一次岀
exia靚太多

有無睇㗎死老坑

依家game真係好垃圾
GN劍攻擊都叫SSR
即係遲d出個三紅ssr又要課課課

我法國部紅蓮2式都幾勁
兩招都打好痛

諗起佢話隻渣古
舊又唔得 新又唔得 中間又唔得

可能果堆到時係UR

屌你果部嘢

大器SSR

有必中ssr卡 就一定有ur到時就區分歐非洲人

過部講真 勁到仆街

我都留咗隻sr係到

淨係想要紅蓮八極式
唔知等幾耐先出

出左都抽唔到啦
除非重課/到時再刷首抽

機免費既 你部聖天八極式唔識出幅射波動咁解姐

聖天八極式 vs DD執柒
who will win

屌笑死, 全場喺到用劍/勾

點知邊個勁

隻GAME玩前期都可以頂到兩嘴...
你話長遠玩，好快棄GAME...

理9佢咩 自己鍾意咪得
唔同惡魔人/渣古勁你會拎去開局咩

搞到咁我真係寧願抽機好過抽武器
抽部超級系返黎剩係識射頭炮

抽機體招式呢個系統真係好on9

唔識出風起雲動掌既GGG
唔識出奧拿斬既翼霸
唔識出天空劍V字斬既V型電磁俠
唔識出高熱火焰既鐵甲萬能俠

真係諗起都on9

鐵甲萬能俠招R大技係頭光束

呢朝係新版本係威力仲癬過高熱火陷黎既，不過舊版就

舊版鐵甲萬能俠 光子力光線最低攻

求好友加

抽機又會俾人屌
屌 機戰玩咗成個月我都係得5,6部機 點樣玩你唔悶我都悶

唔會5,6部機既 廢機總會有得你用
之前咪有隻機戰omega

但係而家, 你都係主力谷一兩隻先架啫, 咪又係得咁少機會真係用

雖然佢area戰係想你用唔同嘅機+追擊弱點, 但前期資源完全唔夠, 趕客

果隻咪又係抽招式，同一部機可以出幾個版本。
樣係一樣，不過大技同被動技唔同左，甚至係屬性都唔同

屌你老母 我係惡魔人開局既
勁到仆街

一日三場真係弱撚智
未升完部機都棄左驚

bandai: 我地咪提供咗開場卷畀你囉

部聖戰士改完運動性衝入去玩無雙

大家做咩咁針著改造養成刷extra打強化料up爆3張技卡再講啦

又唔洗體力

邊隻係性戰士

又10抽完
保底sr
全r
屌你老母

我琴晚都係

ME 3

玩不下去了